+++
draft = false
date = "2016-06-01"

type = "projet"
layout = "plusieurs_carrousels"
map = true

title = "In dieser Bibliothek lesen Menschen laut"
id = "in_dieser_bibliothek_lesen_menschen_laut"

lieu = []
collaboration_avec = []
commanditaire =  []
credit = ""
remerciement = ""
performeurs = ""

description_projet = ""
mot_cle_projet = []
auteur_du_projet = []
+++


IN DIESER BIBLIOTHEK LESEN MENSCHEN LAUT <br>
Lesen Menschen laut <br>
Ich lade sie ein, laut zu lesen <br>
Lade die Lesenden und die Angestellten in der Bücherei ein <br>
laut zu lesen <br>
Laute Stimme <br>

AGB

Was ihr vor euren Augen habt für eine Zeitspanne von VIER <br>
Minuten <br>
Wissen ohne einen eigenen Raum <br>
Sie dürfen jetzt für vier Minuten laut lesen <br>